[痴撚線系列］一個波板糖人嘅危險發言

港鐵加人工，加埋一日賺多$4.5

咁又誇張左啲

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴